［突發］黑警官方page禁左我言

一個好地地既政府官方page唔可以接受香港市民既意見？
警察page個admin，我同你玩撚大佢
你依家唔只係管理緊一個fans page，你係代表緊成個警察部門，你有咩權禁一個香港市民既言論自由呀，呢度香港，唔係大陸呀

先睇一睇個page，堅野黎喎又藍剔，又有15萬人like（嘩唔撚係掛，700萬人既城市得15萬人like，姐係有685萬人唔撚支持你地呀，黑警）

點解會得番share制既，嬲嬲制呢，comment制呢
原來問題係個制度

又話要同年輕人溝通又乜撚野we connect，依家禁言咁撚小學雞都玩埋
你係唔係想人7月21日野餐食多d野呀，我地好撚大食架

推

黑警

現場手足的所見所聞

轉載《今晚十點我坐上了開往紅磡的逃命列車》

push下
[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

幫手推，thx

睇張圖都悶到啲藍絲打到成地精嘅腥味

我眼殘，係17萬人，唔係15萬

我冇野講呀，死黑警

推死你

有個建議，不如一人一report，隊冧個page

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！

gchi

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

要撳comments 先可以留言

冇左

撳入去都係冇